究竟Direct名校Secrets投稿嘅人有無腦

個腦係唔係停止咗運轉？
18年Dse嗰批先係今年年底18歲
仲要問係咪
搏屌

推下先

最撚憎啲人打野係咁加啲hashtag落去好似冇hashtag唔撚識野咁

認真 大把人遲讀書或者留級 佢可能只係指呢一少撮人所以問

冇錯的確17歲人考DSE 但我當年入u都不乏十九二十歲既中學同學

樓主個腦轉得太快乎？